聽講緊急法會立法限制藍屍著藍色底褲，否則即拉

source:

好笑

老快認同